股災已過 一天都光晒

大家可以買貨喇

牛市股神上呀!!!!

問過麵神未？

陷阱

panic sell左
依家買翻

股災已過 一天都光哂
舉杯到凌晨還未夠 用盡心機拉我手
纏在我頸背後 說你男友有事忙是藉口 說到終於飲醉酒

On9 美市跌又收皮

殺撚晒d淡倉佢

all in 牛3呀

止完蝕將時先可以入返？
答案係never，因為永遠都係死貓彈

Panic buy咗
依家放